岩岩見到南亞高大黑鬼捉住學生妹個頭上樓

肯定上去happy啦
個學生妹仲要細細粒 似中三中四

南亞型黑鬼？

凶殺案?

係

唔會啦 個女女有講有笑

學生妹點樣先?

細細粒 目測中學
中學已經被大撚屌

咁你快啲揾返個身黎屌啦
襯熱凍咗唔好屌

真人真事